黨鐵綠線又收皮了

唔肯郁呀

咩事收皮
利申：搭緊巴士

旺角往黃埔冇野喎

利申：啱啱上車

咩事？

廢鐵